有無人好鍾意上smashwords睇小說？

睇過一個將自己d性史寫晒出黎，好痴線又好好睇
有無咩erotica好介紹，直攣皆可